而家大家遊行已經當食生菜，下個目標係罷工當食生菜！！！！

只有罷工先逼到政府回應訴求同調查警隊權力過大

要多些時間準備，因為香港人返工的心態很重。
這點好不好，不在此刻討論，但事實就是這樣。
不過如果隔太久，也怕多變數。
個人感覺大約一個星期來宣傳和解釋，效果比較好。
（思考自己和身邊的人的情況，就是如果我要通知和勸服他們，要多久時間）